睇完段片，就明點解會被標籤做mk車

scirocco?

欣賞佢既勇氣，敢對馬路上遇到既其他濕鳩表達自己既不滿

部車太靚 射左姐

唔知係咪Black Series呢

揸架樹蛙當超跑